真係唔明班地產仔咩心態

本人說做地盤既
成日出入地盤都見到佢地係到撩路人買樓
我返工 佢又返工
我一日1400蚊 日日即Pay 辛苦佢地少少
但12點食飯 3點3又下午茶 5點就收工

其實佢地果行係咪真係好搵過地盤
因為次次見親佢地都成Team人
仲成日用D奇怪眼光望住我

佢地係咪覺得著西裝高我一等

我人工係你一倍 垃圾

人地一單十幾萬...

做得成先講啦
而家新樓幾多唔洗搵aa成交
幾百人先得一個有10幾萬佣

南昌站個地盤？

唔係南昌就九龍站

因為提早tea time

無錯

其實人工高低 我都唔會話人垃圾既
大家都係人
你咁樣既話 有錢都無朋友

做地盤唔係人人做到。調返轉，叫你sale屋，都未必做到。
做地產真係有人年年幾百蚊，亦有人淨咬老底。做地盤都有人頂唔順，半個月就走左或者搞到5勞7傷，人各有志，咩工夾咩人啫⋯

其實另一個角度去諗
我有錢都唔會搵依D人買啦
最多咪問下野 睇下示範單位

你又岩既 做地盤搵命博

著西裝又點 好多都係斯文敗類，之前同屋企人行過美麗華，成班沖上嚟，feel到比人摸pat pat

下 咁癲 你應該啤住佢啊麻

唔知係邊個 同埋我好驚，因爲有個人捉住我隻手唔比我走，叫我同屋企人上去睇示範單位

出九龍站行去豪宅上蓋都冇人埋黎sell我
係咪個樣太窮

佢地真係好厚面皮

咪癲啦

個個都以為自己終有一日會sell到人買樓，到時就發達

果班友只不過係著西裝既死mk黎

一倍咪即係一樣咁多人工？垃圾

咁我地真係高級過你好多

多你一倍 = 你既兩倍
當我打少左個字啦

因為好多年前真係有一車車大陸人落黎買樓
所以造就到宜家啲地產mk咁樣

除咗大陸佬會合埋眼買樓, 正常香港買樓既都唔會信班毛都未出齊既MK AA狗?

叻豬

好撚型

人地食囡多過你啦

阻住曬出入口

今日去搭車先見到佢地撩完女仔黎
其中一隻話個女仔過馬路果陣一直望住佢
好撚核突

老老柒柒, 想入行.

TKO 66B同D門口長期有班地產佬，果邊全部地盤，唔知佢地想賣樓比邊個

其實呢班係冇份食佣
佢地只負責拉客上去
拉到就100一個
拉唔到就全日白做
所以佢地先男女老幼都唔放過
真果班經紀就係上面unun腳賭錢
有客先做

吓 你班地盤佬咁污漕
地產佬著西裝
屌你老母香港係咁嫁啦
西方野就高尚d本地野都唔值錢

咪係
如果西裝望落去唔高級
地產mk仔短打番工派傳單啦

地產頹啦 十個人9個人餓死得1個叫做搵到食

不嬲尊重地盤佬(no offense)多過西裝友
地盤仲好禮貌 唔該哥仔前 唔該靚女後
十個西裝9個閪
靜低個個就通常好有教養

靜低個個唔會係街俾你見到

見過好多地產好似中學都未畢業咁
可能佢地係諗緊埋唔埋黎向你sell野呢

呢個世界總有啲著得事正少少無料到又睇低人嘅粉皮，巴打唔需要太介懷佢地嘅眼光，做好自己果part已經好好

老實講 掃地呀姐都有貢獻過班地產經紀 要買樓洗同你企係街邊買

之前行過荃灣某大商場,入面勁多地產仔/女
我同女朋友擺明係普通窮撚樣都走來SALE我叫我上去睇示範單位
心諗係唔係ON9嫁
要SALE都搵岩對象啦
再講, 我要買樓都唔搵你呢D企街MK仔女買啦

原來係咁
怪唔得之成班狗咁係人都CHUR

識人做過2個月
賣到一個單位 袋左2萬幾
佢話其實算輕鬆
做地盤攰好多 加上而家d後生好瘦又無力
點做

exact7ly
係街果班打手好多都係無牌mk仔
所以先成撚日有打架新聞
我識有個地產老屎忽儲左啲炒家熟客
完全唔需要日曬雨淋 他他條條咁
再唔係咪幫下啲拉到客既新仔sell下

係街果班著左西裝都成個乞衣咁
九龍灣成班係樓梯下面捕人 成堆喪屍咁